仆街啦！燒山話我地會贏

出小句聲會死咩

佢收左錢

有曙光啦大家堅持

燒山打手燒山不嬲燈神